［正］楊明間燉湯又開新鋪喇～

就係喺荔枝角前新發茶餐廳個鋪位

岩岩見佢打開左個閘，大大塊招牌係入面。
到時開張大家要去支持下

點解唔同兇者牛肉飯合夥

個兇者執柒咗未？

agree, 整藍店food court，教育下黃店點整生態圈

佢有無捐錢撞尻人個的士司機 同 7警
有無去撐警遊行
有無貼成場文宣
咁都叫藍
重有錢開新鋪
擺明呃我地啲藍手足錢
罷食!

楊明偽藍嚟